{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오로라키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金を超える場合は、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗のみペットの入室が許可され、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールビラ、プール、ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場を利用することができ、駐車も可能で渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数の料金を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗のみペットの入室が許可されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はポリシーに基づいて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールビラ、プール、ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接しているものはありますか？",
            "answer": "隣接しているのは渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 350
    }
}